其實林奠係咪想學高達00咁

高達00大概就係講主角一群人犧牲自己成為全球嘅敵人，咁全世界就會團結，槍口對外，從以達成和平
林奠一出手就令全香港
唔同政見（和理/勇武）
唔同年齡（老/中/青）
唔同宗教（基督/天主/無教派）
唔同種族（南亞/本土/鬼佬）
嘅人一致槍口對外，團結一致。回歸以來佢係唯一一個可以令全港咁團結嘅人。請大家唔好再鬧佢了
歡迎進入林奠思想領域

講還講
記住星期日清湯
禮拜一大辣

魯魯修呀
carrie cheng=c. c

暗黑兵法之林鄭獻頭